[和你食]聽日大家一齊帶生命麵包去投票有冇得諗

支持藍絲帶海底撈去

做多左

著埋黑衫full gear投好唔好？

嘉頓藍
選舉係對準政權唔關狗事

冇，拉

真係藍?咁算啦當我冇開過

冇需要，做多咗

拉

唔係話低調投票等保皇以為自己贏梗咩？

唔好帶
咪on 9

選民有標誌性既野被人認好咩
普通街坊look 舒舒服服去樓下投票就可以

都來到今日 大家都應該揀好投邊個

on9